得罪講句，包禾連米勞列都比唔上

哥師今次真是走漏眼la

米勞列世界第一 係人都比唔上啦

米勞列

垃圾到

拎米仔同佢比is侮辱

其實包禾勁在咩野？完全唔明

可以打控球

agger
利申：鏝

駁唔到

賣joe真係on9到

未賣

米仔核彈都接到

葉鴻輝勁撚過巴禾多多聲

乜撚野

米勞列cup c朗.gif

多謝大家